【武漢肺炎】香港武漢肺炎康復者死亡！！！

醫管局指，至今共有16名武漢肺炎患者出院後「復陽」，其中1名是「打邊爐家族」感染群組的91歲婦。她5月5日康復出院，但5月14日起因自身疾病入住律敦治醫院接受末期癌症治療，延至5月31日早上離世。病人住院期間，肺部X光檢驗無異常。至於病人的武漢肺炎測試，亦顯示她今次留院治療與武漢肺炎無關。

個家人害死阿嫲會唔會內疚一世

撐住

廢老

末期癌症治療

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

中左肺炎搞到變末期？

究竟佢係
癌症死？？武肺死？？？

定係武肺影響佢有併發症？

佢心臟停頓左

咁大年紀一定有影響

唔好咁講，都係受害者

why not both

臨死都比人隔離見唔到屋企人

安息

慘

斷氣就緊係會心臟停頓架啦

91歲。。。

食屎啦標題黨

大爆發

「復陽」

btw....RIP...

你都on9，我標題邊度有講錯？

至於病人的武漢肺炎測試，亦顯示她今次留院治療與武漢肺炎無關。

唔好可憐藍絲

無錯喎

兩句睇左好多次都覺得好九唔搭八

你又知91歲係藍
分分鐘佢癡呆左連顏色都唔識分啦

支那式中文係咁上下

之前爆左全家藍

復陽呢隻詞究竟幾時開始有

佢地去果間Partyroom黃架
之前爆左個Partyroom個後生仔有份開

咪最近支那開始用囉

屌咁快就跟佢地啲新詞

復陽仲要一查就大陸字典彈出黎源自莊子解恢復生機

病毒回復生機

91啦， 訓訓下香左都正常
不過聽做醫護朋友講而家接既病人愈來愈老成日都有90幾既病人， 一個星期總有幾個
十幾年前好少有

個問題係點解5月尾死，6月中之出新聞？

藍絲唔死都冇撚用

91歲仲想人點

難道武漢肺炎會令你生癌

病人的病毒測試呈陰性，顯示她今次留院治療目的病非武漢肺炎？

Btw Cancer 應該一早就有，但武肺令身體免疫系統失調，Cancer 擴散？

咁又話復陽？
btw 樓主篇野無source 都係唔好跟咁貼

樓主真係幾on9

唔好on 撚9 啦
你老咗係咪又變廢老要早死啊

屌

大話公開講。已一國一制

邊有人知邊個係源頭？

615黑衫白絲帶
晚上6點太古廣場

推前左 早幾月左右

0有無諗過佢地無理依樣嘢 又拎啲on9嘢打飛機

91歲 原本都估計入院2日就會走